心事台la

😅

me

祝樓豬買咩中咩

堤格糕糕糕

正皮贏爆馬會 買咩中咩

跟唔切

皮已正

跟左

10/14 都pass

推波圖

犀利喔屎忽鬼

Tigers fg

得10/14 -.- 我要大細推波圖

我要mama對波圖

好大個Lin 餅

mama 唔踢波
我無得vs 波圖

照奶

hi

臨尾香

辛尼特8.5
不死烏大
bee大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
汽車大
奧雷半大
奧雷全大
維多利亞半大
維多利亞全大
摩納哥半大
候格大
佐加大
莫迪大
明尼路大
比利時女足大

單跳

臨尾單跳

Hi

堤格入未？

買對家了

截左先出
你唔好彩了

今晚仲有一場 同路先買

命中好似同我差唔多

Same

竟然

大家好

買唔到瓜達🖕

我了

幾時帶領我。。。

琴晚輸左0245 角大

我

我輸好多

做g

占逼

決定再休息下自己玩玩先

瓜達哈哈哈入未

Where is 朱古力

係 剩係跟左訓前的

盧達上阿

幾點呀 緊係未醒啦

半大全大針

提格快7d

盧達

y夢大5check tg

丫丫丫丫丫

佢琴日話450推左白蘭恩
唔中今日見唔到佢
不過佢成日都咁講
第日都係照蒲頭

又全10 笑屎禾啦

返緊大陸 依家睇一睇

下 完埋場啦啵😂

女足角大大波都收埋皮呀

多謝你

朝早半幾全十

半2

有買

跟開 買波一定係買大，唔買大不如唔好買
佢唔出水, 點賭

唔買呢場

又話金盃跟xx😅😅

btw 今朝比左墨西哥2.5 3.5 8+1up買又中

派我未

係，last郁左嘛

大家好, 我係龔嘉欣BBLOVELYSON既經理人, 多多指教

你叫佢派你仲好，佢好似執左 n k

如果想搵龔嘉欣bblovelyson, 可以問我

收到風佢2k一注

Ky
單挑大細

點解我入左咁多大蛇谷都贏唔到錢
點解係得流浮一個輸撚柒晒

跟開流浮

其實初盤都低水左@.@

不了

又串我燈走半主

你買又中，唔買又中，點搞

唔派講唔撚通呀

你派我買對家

盧達下半場加油 入一粒夠

買左3.5
早講 買返轉頭

好

咁你唔準再jer禾！

流浮最近好忙牙？
咁少上水既

扮工唔太上LIN燈了, 請TG ME

唔洗跟我啦，依到大蛇眾多，個個命中差唔多

一開我即買，btw講左唔出大細啦
幫你地咁多次

我幾時有jer你

次次都冇跟對家
跟你買 就破產

原來是咁

你估我好得閒牙?

想9UP請TG ME

係，你冗員黎

你同8+1 up係分身關係？

mama 今日咁得閒

系。。。

mama好球！

全公司都冗

mama=boss=唔洗do

我係始祖

跟m巴自私食了 出左輸會俾人jer

佢要教仔執THOMAS火車頭, 佢個仔好無手尾

慘, 想入谷一齊私食

呢個真 無100%都5敢講

聽到喊

我有100%心水, 唔會係channel講, 想知tg

55555555555

竟然
who did that？

係 見到有99%都係自己知算了

自己輸自己事，唔想累人，我命中低

有谷？ 加埋me

渣仔

有無邊個網睇線上美劇又清又順？
想依加開始追GOT了

用開vmus

好過我成日出燈水都無人理

m巴得9/16=56.25%

Mama看在眼𥚃笑在po𥚃

但好似無唔太清

係
一定笑9me 今朝買角細

無錯 咩中位5講啦 自己知就算

我有見到，但無錢跟渣😂

可唔可以話埋俾我知

wantg

search 美劇 線上看 好似有三個

佢又快又齊我冇乜所謂 都係睇劇情姐

輸錢容易贏錢難, 我而家想贏了

下載1080p字幕, 人人網

你買咩黎？

睇佢chan盧啦

又買角膽.....
大過9/16.... 即係要大過3:3, 4:4角先有得贏, 好癲

就係hdd 無哂位所以先要線上看

皇家鹽湖城對曼聯

買個新hdd

想要晒手足所有澤成寶貝GIF

有冇人幫我對下琴日張圖？

老虎1-0

1:0

狗兩被goal

結果如何？
我淨係買左奧雷咋

好似8中4

1/2

大細都係8中4

不如不見..

歌？

Show Blocked User - 操你媽逼真牛B

屌你老味

屌你老母

屌你老母咩事

但曾相見便相知，相見何如不見時。

還我血汗錢

雞

沉左船-.-?

靜啦丁丁

頂住細波~和主呀

世正

請我食飯嗎

丁丁是個人材

你米系-.-

ching six ball

55..

橙😭😭😭

比角未牙

專心打機米算lor

對5住牙 希望你睇到啦

事前有講~不過應該無咩人會跟

lol嗎

食緊耀m

請我

我跟唔到。起身就開左波了

你5系玩龍谷咩

甘早冰有人打龍牙

請埋我

輸哂

帶我升，ok?

入錢比我請你

仲有2分鐘

ok 密我
id:z123789456

我買完下盤 。。。趕唔切買細

8.5 jump

10秒

5g咩職好d😅
天弓定系審判巧

入錢比我未

夠鐘啦~收工啦球證, 無ot錢架

十字/影舞啦

搏上位呀而家?

入條系牙

完

😅😅😅

天弓垃撚圾
課5課金牙 5課金就玩補啦

🚬🚬

同跟咗臭特嘅手足再講多次sorry

5課牙，輕鬆玩
撚住hea下時間渣

只係炒一場

5課金就玩補拉 米晒時間玩輸出

原來你都出左堤格

一早輸到仆街

2場。。。咁啱我個2場買過千
真係屌出聲

甘要重升了

5課金=無輸出 =垃圾 =仲無撚用過補

平注既重要性

same

I KNOW THAT FEEL...
一大注就輸

初瓏 今晚玩唔玩

g

果兩場 夢大要左....

😂😂😂

今晚再推過

收山🙏

5點有場西花

🙇🙇

55

點撚樣？

A4子再帶領我 ok?

我仲燈過你呀

今晚只玩一場

Gun

咦原來有多幾場友誼賽
放工攞program度下先

支持你

玩完

赫根細

邊隻補好?

平注

性徒啦

咪尾
買左哥列呀

不過應該好快悶

系...無聊過下癮姐

聽日又有派錢波

Lm

今天五點西花對西維

要西維了

撐西花

認真 兩隊波個名都有西字就咪買啦

訓醒

HI

@丁迷子
ADD ME
路過的休閒玩家

放一張堤格ttg2, 2.5大既飛
而家已經1:0了, 有無手足想收就快了

堤格

返左大陸 休息下先

點解球探仲未響

食緊蟹

ME

我想食你女朋友

謝b

小妹

你地快到

伊雞

5幫我留...

齊十個了 岩岩好

下星期應該會響

抽十派[black]我[/black]100
快！

有謝b架？

一有人派就上水
牙盧

勁

你

冇人幫禾留

重抽la 40歲以上唔計

20歲以上都唔計啦

我tg佢account俾你啦

我搵你la，ok？

狗都唔計 所以唔計你

迷詠冇福利

唔計樓狗就岩啦

變身狗
賣料狗

嗨第一次見

佢當你系狗咋

狗都不如

小妹迷詠

我都系，希望贏到部ipad

希望請女朋友食好西

希望唱歌會好聽

新讀者留名

mini就真係無

棄

我日派9會

莫維狗成日尾人成世早洩 🗣

詠神唔會要燈神迷佢

要比會費

赫根半大全細

邊個再笑牙詠真係5駛贏錢

抽唔中，針

支持牙詠

我無笑牙講明sin

迷西面

一早迷左

招人迷我

我部影印機就黎無晒紙

講過十九幾萬次喇喱個爛gag

又落狗屎

法國手足都幾多狗屎

笑4

系

狂賭之淵？

明天支持我曼了

賤種鹽湖

Miss左派錢，針了

我愛曼

老女人個年代係咁

me too

漢城夜晚

嵐山塔中

跟你再相遇

得閒入下黎見到有人話迷西面 真係笑撚左出聲

西面大神 佢同變身賣料

西面變身呢兩條友死得未

想迷毒男了, 屌番黎吹水啦

想講你知

失戀 果日落lkf見到exex拖仔 個心痛撚到

唔講xxx 講左xxx

exex咋？過左去算la

希望手足唔好再沉迷愛情啦, 咪又係雞

明明覺得放低左 但當你親眼見到佢俾另一個拖住 個心真係好撚痛

不賭第一天

曼聯大波90%

唔準
westfaceismybestfriend

.............
無多既錢賭啦

痛過一次就無事了 下次見應該免疫

西面條仆街西抵jer

咁多位手腳8月7再賭

姐係出糧果日

食完lunch又要扮工了

樓狗個老屎忽未死我地點敢死

返工第一日

好抑鬱

醫院真係負能量地方黎

贏番咪有

清潔牙姐？

無工番就賭小啲岩a

樓上係狗

你有freestyle 嗎

輸曬點算

👍

你4先啦

完全唔敢賭.....

抵啦 on9仔

都係果句
westfaceismybestfriend

😘

yess

毒男性騷擾完我又屌7我

依到啲大蛇準，想跟

屌左你？
So ditty

mo money follow la

跟

唔緊要啦 只不過我無曬錢賭咁解

做乜今日初瓏同埋泳都同我講sorry
你地平時都有幫我贏

三部曲咁聽

過多5分鍾又返工

做多兩個鍾放工開心

我工都未開始番 唉

停雨未阿

聽緊練習愛情 好好聽

好想轉工

逼害牙詠

要賣衫嗎

屌落撚完狗屎未

你怪就怪綠b出左街

未返又想返。返左又想唔返 真係變態心理

屌屯門枕住枕住咁落雨 想4

綠B去親邊都有狗屎

一番香港就係咁落雨

一食飽飯就好眼訓

邊度有工番

我都係TM

你走la

Arm arm 先起床

我盧我盧

麥當勞

你架咩，我架

困住左走唔到

收到wind 手足年中屌死唔少女

佢俾女玩緊

手足你是咪尋晚FACEBOOK過我? 平時TG係屌SIR谷到多

盧是大家的 不分你我

想4

很想去捕捉他

有機會搵到我既

邊個

好撚大雨呀

雨神宇都宮

惱春風

想知有無大蛇比料

我心因何惱春風

尖逼

頭場細波

說不出

200日乙上700
12點買完訓醒又得返200

乳出驚人宇都宮

ok thanks

馬會開個場

女人識閪入波咩
月位都唔識啦

我？挪浮認錯人？

喜旺寶無p?

我冇你facebook呀應該

不過琴日變化地我都以為喜旺寶冇p

買咩？ 個兩西 應該多波入
話哂都有攻擊力

唉想轉工

有推波圖嗎

尖逼蛇

係大陸休息下
你問邊場 我睇睇

細球

我的心 突然又痛

占逼北上做鴨

肥朱家陣做咩？

想搵夜晚炒散 有冇咩好介紹

仲可以偷聽詠神唱歌

心 突然的隱隱痛

只因空虛再作弄

最心痛是 愛得太遲

但平日我第日仲要返正職

5點開始好無

返倉

有冇啲可以瞓嘅工

跟張聞丸守合淝

乜有人見過張文遠

今朝半2全10on99

三百騎沖緊陣

對鞋濕撚曬

黃雨gel
紅雨上

黎黎去去都同一份

有正嘢

真架 ？

屌想入錢

朱古力本身讀IT?

文科人

odd

落雨仲要寄兩大袋信 慘

CF 都算。。。
Odd 我真係唔明點解輸
賠率都冇郁過

不過開多次同一個盤 我都係死追上盤
個上盤勝率仲有80幾%

odd唔生性

咁點做IT呀
IT俾狗做同讀
利申: 狗

咩都做唔到

唔怕辛苦可以試下做p記和記啲CS
之前翻過pt都幾ok

It係講緊賣衫做sales 定真係IT狗

瓏兒聽日考第二次車 緊張

天雨路滑 小心駕駛

我成日覺得自己無人請

肥毒撚係東京買左對vans覺得好有型

其實依家好多工有手有腳就請 不過人工就低啲
或者試下翻會所 都係手板眼見工夫

odds呢D野好隨心

未著過vans

加油 唔好比個考官嚇到你

如果聽日再肥我 我合埋眼揸車攬炒算
利申 發夢想咁做

搵我住果邊都無請人

著開咩?滑沙池定嘩lun天奴

天水圍？

考邊頭

自動波定棍波

抵啦 罰你5比我數角

掃干甫

棍

曼我又想買小....

屯門元朗

咁要支持了

你數左十隻出黎

5點又無左即場既

咁你可以買大架麻

咪係...我買11.5s 你數左13c 攪到我唔開心左成個鐘

有冇手足知香港邊度有得買呢對

圖係google 殘體我都唔想

淘寶

雙西即場無左

要正版呀

朝早無數

咪係囉

好想買
對拖鞋都爛爛地

上船了

做老本行lo 你頭先有冇經過vcity

聽日過黎亂過馬路

想係場友誼做第一口

做第一口應該唔好搵友誼啦？

我盧 啪啪啪

第一口先敢博

西波係咪唔應該推？

🔥火炭麗琪🔥

係

盧咁博？

buy what

Long time no see

大把錢

櫻花受

西波都買

有

五點超重心

但成2點幾既事黎

友誼賽0:0 super啦

點樣分西唔西？

閪已經準備好炒西456

一個短頭髮既肥婆係vity經過

點會見到我 我路過

餓了

兩隊都有個西字

含能

睇球場有冇旅遊巴

場波一路都冇即場？

Maybe la 我都係送雪鳩經過

Exhausted
痴線 要記既野好多

2隊閪波打邊爐吧啦

櫻花大炒4:0
支持半大全大

係西花大主場踢 應該唔西

2隊都等穩守突擊，守守下就冇波入 0:0克趁

miss me ?

你？

i like this too
but no instant now
papa

好耐無賭球 番工太忙
近排有邊個大蛇可以跟

我支持西花
利申不賭

我果度請人有無人想一齊做

有咩條件

無 有手有腳

好唔夠人我成日一個人做2個人既野好攰

細波是咪派錢

落到半球即場... 咁筍？
歐霸冠軍wor

仲唔入波西維

入波未

1:1角
半大已死

係咪響你朵就得

我肥朱既

收你做我的迷

盧半大已死

半大未ah

請你一定要打邊爐

好悶呀返工

我後悔了

你知我邊度做咩

角王 西維

又輸半大

盧:碎銀

突然12射
上力了

發夢

01

夢醒

岩岩收工

屌

快手入多球

半細頂撚實呀

你講完就入左

-1goal, 開個半大比盧啦屌

唔撚係呀
365重係01

又入？

加油
我要半客咋

朱嚇鳩禾

0:2

又有

FAKEGOAL

faked

逼害盧半大

屌fake 乜鳩

快啲入多粒啦

逼害我盧

Haha

屌天堂再跌返地獄仲傷

半客goal
最後十分鐘先上力
屌柒你

Fake

呢下fake得靚

咩撚啊

入波未？ 睇大

我愛西面

食屎啦

你girl有FREESTYLE嗎

洗咩JER= =

半1全1啦

這些機會

未見過朱古力

女神黎，咁易見咩

咁撚正既

條女係你同事？

我都未見過你

咪又係IT毒撚

見完做個好朋友ok?

Ok 但我係人妖

我唔係 打個和 ok?

你咁忙 收咗工？

放緊飯
講起就嬲岩岩去吉野家買下午茶食
買左個牛肉米粉 牛肉得3件 個米粉無湯

下午茶真係比狗食

唔係牙

追和未

2:0

40未

西維E好似好刷得

米粉索水是常識吧

乜頭場全大3.5

長嗟或短嘆

刷在我說不來

點解買西花架呢我

以前正氣刷角王

你答唔答到咩叫西波

你個粉發到漲曬
但吉野家唔係湯底再有個隔隔個粉等你食先撈㗎咩？

聖保利
波琴啲fd

大8

屌你牙jer me

而家知啦

我買親就5刷

Yo yo check it ouch
阿鼻出水你要跟
fg ng入lift 收蚊

我睇2:2 爆你

初瓏

買高水唔好咩

唔洗咁阿化 我等左十幾分鐘

另一半真係有病
唔理佢一陣先

乜都無
我以後都唔食佢個下午茶米粉

發威了

Hold 多陣 初盤都係咁上下

紅字人妖？

1:2

12

3.5s響起警鐘了

西花

我男朋友

既然佢都唔care 咁我都冇謂堅持落去

2:2 la diu

3.5

俾你嚇一嚇

原本真2:2？

jm9

嚇死 球探無啦啦彈出黎

西維幾正氣

2:2我派200
唔好留住

西迷-1早飛買完就係咁回飛

1:3了

屌 講乜輸乜

垃圾狗會唔開即場 屌佢老尾

開光嘴

夢大＞alll

樓豬比大波你唔要

唔送12m咪moc

但差不多場場都講下

半細全大

今場咪中囉

女足ipad

臨尾果球真係笑撚死

但係月尾去旅行買左機票

條友真係on9 自私到

我都買左機票8月閃人

有時唔知自己仲係咁堅持做乜

我都唔知仲做緊份狗工做乜

我都想拍拖

夢大 有冇完整版

點撚解周圍啲冷氣都咁撚凍

其實唔難

入錢跟

星期三同四有60場波
同大家大殺狗會！

我愛的人不愛我

愛我的人我不愛

手足好慘
我係日記識到我男朋友

冇
只係 佢比唔到我想要既野

希望我可以用時間感動佢

但係我冇左再開始新關係既耐性

道不同 不相為謀

手腳加油

想唱歌了

你未遇到岩既人
我識謝b之前講過要單身幾年添..佢都知

你係第2pair 係到識到另一半既情侶

送比你了

有冇手足會玩war3

其實係 明明我一開始都話唔想拍拖住 好攰

樓豬 溝仔有一手

其實佢唔差既
不過好多時忽略我
佢唔驚我走左去個下好野
我就真係唔走 仲好野

慢慢喇 實會搵到個岩既人

互相折磨到白頭

唔好諗忽唔忽略喇
佢有野做你咪都搵野做
佢對段關係有信心先當你唔走姐
你個人拍拖驚黎驚去邊長久

嗨屌你老母美國佬

Hi lau g bbg

夢大
唔屌你喇

今年完之前一定要出到pool！

咁我拍拖黎托呀？

好耐冇出街拍過拖啦

read

加油

唔出街唔洗死既

冇可能 賭波好過

法國做激光脫毛會上癮。。。
而家又想做埋上唇

成個月唔見都唔洗死既

唔見 有聯絡都可以
以前拍拖我同ex成幾日都唔搵

但果條友係基本上唔打算搵 我果陣當自己無男朋友

占逼溝我

無買我的大球嗎

追女仔唔撚易

見到好多手足

做咩偷影我

u tsw?

幾日姐
成個月呢

叫拍緊拖嗎

每個月都話會抽時間
當我on9 妹

所以成日練心就係咁
好好準備

咁不如散撚左佢啦

有咩問題

no

成個月都唔搵？

西面有睇步步驚心？

次次番屋企一行錯去A出口又要行勁耐先番到去E出口行撚死人

沒有

我弓弓

身同感受

問錯人 你地個名太似

丁丁改名啦屌你個西

依位手足先岩
有睇步步驚心？

我想收工

lwk

西狗食屎啦屌你個西

我知恩女主角點會唔睇

死左去邊牙

好撚掛G你牙

係捷克

靜啦70屌你個西

幾時返黎牙

5返啦 佢係果邊等4

講緊...大陸果套
利申劉詩詩世界第一

屌那星 仲以為係西面
原來係條臭雞

大陸果套無睇wo

siu jor

你個名 十戒詩

我g
我識背

第一最好不相見
如此便不可相戀

第二最好不相知
如此便不可相思

西面都有人吹奏

我睇大陸套步步驚心識番黎

仲未收？
我翻咗13個鐘了

想人又相信一世一生這膚淺對白

5明白 明明我都無比料

已收 今晚要反cup

我同你 唔係用料黎維繫

收1130

但係我累了

雪糕店都要收咁夜？
唔係通常10點就收舖咩

分手拉

寧教人打仔

excel sir

不過西面真男神好靚仔

臭雞

認同

可以笑的話

再屌我既我就跟佢水

要收野架麻

唉
放得過去

屌啦

只賭一場
我曼10.5 11.5

hi 尖逼妹

你算數啦
跟我西蛇水好過

wa ho warm ar

Same road

如煙
因給你遞過火

去屌西啦 5好上來

嘈夠未

同路9up

米燈

有無大蛇比我跟 我想跟到實一實
屎忽撞棍咁實

買10蚊燈4你
驚未

唉 想飲酒
典解人地拍拖咁開心

咩名 4mk

小妹 心在痛

想含撚

發生咩事

好有火 好精神

火面b

@盧

紅雨gel

西面妹叫番西面好嗎

日夜在叫春
扑野食雪糕

Y

q d

張公公

夢大 唔岩既就散喇

善妹QD

唔想住

傾傾先

我係一個會介意人地過去既人
下一個我怕會接受唔到

小妹34d

你依家條女係處嗎

重有處女？

我個處比左佢

甘仲有咩巧介2牙

你條臭g

有咩好執著

想玩

散米散囉

其實冇

到頭來 你最愛個個未必係身邊

散左仲典叫春

咪係...

唔散典叫春？

一件事 就睇得出邊個真系關心禾

樓豬

siu4

5駛客氣啦

😂😂

今晚反cup呀 狗兩手足

所以我男朋友是最好的

好掛住你阿 BBG

紅雨。。。終於收工

請一定要出水

邊個係你BBG

我都要比粒膠佢

終於放工，老細痴撚線，要人OT到依家

依個又係要粒膠

終於放工 我就真係岩岩放工

貢多人咁夜先收工既

molamola 朱蛇都比膠我

你咁講野分明聊交打

點解D歐洲國家可以咁短工時但咁高生產力
亞洲大部分城市都係弱撚智 上海香港東京新加玻 全部工時長撚到仆街

Bbg

ot嘅手足們

食完飯度度。。。好餓

有錢既 真係移民去紐新蘭呢D冇撚人又門欖比較低既國家住好過
日日放工返屋企鳩HEA下 不知幾爽

真係啱啱放工，個客6點30先上office，搞埋手尾啱啱走，仲要大雨到仆街

度撚咩 做到狗咁

上黎跟水就Okay

請你一定要出水

我呀頭6半返到office有嘢update

我命中低都唔想出了，唔想累人

亞洲人究竟係做野慢 定真係特別多野做
身邊好多鬼佬同事明明做野慢到仆街
究竟歐洲D國家係點解可以咁短工時 而GDP咁高

仲落緊下阿出面

1001

因為鬼佬夠creative 同唔守規矩

星期三